一人一個撚狗大法

經過啲狗身邊
唱返句:冷冷雨~~汪汪

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權